阿仙奴有機會贏英超冠軍

而家只不過打左 2 場
阿記已經累積左 0 分
仲有 36 場比賽
阿記係剩下賽事取得 34 場勝利
就可以打破鏝城保持既一百分奪冠記錄
即係話利記仲有 2 場波可以失分走盞
只要我地隊長 奧燒 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 2 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

鏝城 一百分奪冠
即係最多贏三十三場 仍有五場失分
我地曾經 跨季十四連勝
而今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地連奴比迪基亞更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽阿記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

我地阿迷唔會好似利迷咁打飛機，咪屈

關利記撚事？

阿迷預今季隊波護級

咪屈

邊隊無

改文又唔改好 正一垃圾